應該直接當煙係毒品咪撚賣啦

屋企有條人渣屌極都仲喺屋企食煙
宜家街唔食得條垃圾實會覺得屋企食理直氣壯
屌佢老母個臭閪

駁唔到
食煙唔死都冇用
累人累物

死煙鏟真係死咗都唔抵可憐

啱啱門口仲收到私煙宣傳單

又唔撚封關
宜家變相喺室內噴煙播毒
食撚屎啦

有毒性，會上癮

政府為賺煙稅先賣
根本係合法毒品

禁煙初期港豬可以由炒口罩轉行炒煙